(冇圖) 我居住在一個很恐怖的地方

講返少少背景先，咁因爲我係外國讀書，所以就同親戚住
件事係咁既，呢家人呢就咩都好求其是但既，屋企好多野都求其放搞到好亂又污糟，食完野又唔洗碗，就咁放係磁盤到，垃圾放到冇得再放先掉出街，就係咁搞到成屋都好污糟

其實我已經忍左好耐，次次到我用廚房既時候就會有好多碗搞到我用唔到，以前我見到咁都會幫佢地洗埋，但我真係唔想再幫佢地洗，明明就係佢地用，但要我洗真係好唔公平
利申: 本人有潔癖同好怕啲野好亂
想問下大家，我究竟應唔應該繼續幫佢地洗？

應該，洗多幾隻碗洗死咩
唔應該，自己的事自己做啦

除此之外，佢地既房都好恐怖，有興趣再講

戇鳩. 你咁樣叫污糟? 咁我美國間屋叫乜嘢? 不嬲外國啲屋都係滿垃圾先掉. 啲碗碟咁樣根本唔算叫污糟.你去到人哋地方人哋屋企住就唔好咁多嘢講. 頂唔順就轉host

你寄人籬下就預左有咁既問題, 唔想咁, 你真係只有搬
btw, 唔想聽佢地既房有幾恐怖

呢個只係好少量，再多啲都仲有，每朝廚房好似打仗咁，佢地食完飯用完既紙巾係放係枱，唔掉去垃圾桶

我知呀,我之前個host係美國人. 污糟呢講,美國人係唔會輸. 美國人啲車啲內籠真係. 不過之後我先知. 大陸人完勝

間屋係人地 人地想點做就點做嫁啦
亦無可能為左一個外來人改變自己一家既生活習慣

有得揀我都想搬，但屋企人唔比

講開車真係不得了，又係勁多垃圾啦，鞋啦，連樹葉都有

想點姐你 無能力獨立仲咁多野講

唔明點解啲人會接受到住係咁污糟既地方

唔係冇，係我屋企人唔比，佢地話怕危險

快d走
去外國讀書住親戚屋企好多麻煩野

點解最近咁多寄人籬下但多多聲氣嘅POST

呻下係OK嘅
但得罪講句你住得人地度就預左無SAY
一係蝕底D幫人做埋

我已經忍左成年，都係接受唔到

人地俾你住係人情 你幫手清下碗都唔會好難
btw睇唔出有幾污糟

轉host有幾難？

樓主都未見過啲更恐怖嘅....

一係你就搬走 一係你就唔好咁多嗲 住係人度仲嫌三嫌四

你有無比租先？

件事好複雜，可以話有亦可以話冇

我都唔想講d 分化說話 不過唯一解釋係新一代人唔撚識做人
咁樣講已經好比面 冇話你唔捱得
大佬 你親戚比個地方你住 你仲嫌三嫌四 人地生活方式本來就係咁樣 冇可能因為收留你 仲要改變埋自己生活方式
不如你調返轉咁諗 如果有個親戚黎你屋企長住 仲要你改變你生活方式 你覺得點？緊係想講粗口喇
所以你唔想咁 就搬屋 唔好嫌人乜乜物物

間房恐怖啲

就算有比租 呢個係親戚黎 係硬食樓豬黎住 冇理由改變埋人地生活方式

搬啦, 山高皇帝遠邊管到你咁多

咪係 搬撚左先同佢地講 佢地可以點 唔同飛過黎打你咩 on9

一搬親戚咪知，咪會同屋企人講囉

知佢又可以點 你已經搬左

樹葉呢啲少嘢啦. 外國揸車一定有沙石樹葉. 啲美國撚架車係乜都有. 食完麥當奴啲袋又留係架車. 嘢飲樽都一堆. 有衫有褲. 所以香港人啲車真係乾淨到不得了

碗碟餐具我都見過，仲有幾十舊用過既紙巾

幾隻碗就洗埋佢啦

到間房未呀

你係咪冇屋企人

講咪講囉，你幾歲啊咁都要管？

既然有人想睇，咁我就post，希望唔好嚇親
佢地既房真係好恐怖，係365日都唔會執，又係房到食野，成地都係衫，垃圾，好彩既係呢邊冇曱甴，唔係既話一定有勁多隻係屋企

去個大陸人屋企成屋都踩到好污糟，個廁所好似公廁咁（有味），我同成班香港人住，入屋一定唔著鞋 文化差太遠

有潔癖唔係得把口 要清潔埋架

我見到係會執返整齊，但我執好之後唔夠一日就會打回原形

當你自己皇帝咩 少少野都忍受唔到

樓主都幾撚冇品，貼晒人地間屋上黎
人地點住關你撚事咩，冇比租仲咁多gee gut
頂唔到就搬啦柒頭

有幾撚恐怖啫on9,唔係搞到你咪得囉
寄人籬下仲多多聲氣，你分清楚莊閒未？

咪幫佢洗埋 主動提出話幫手做家務咪得
雙贏

唔分大細都分尊卑啦樓主
又唔比租 又唔搬

我屋企都係碗碟放埋先一次過洗

澳洲？

樓主顧好自己間房咪得囉其他地方關你撚事咩

頂唔順咪自己清潔埋囉 唔明有咩好埋怨

屌，間間房都有味，好臭

執撚完又變返一撚樣，執撚到唔撚想執

咁咪唔好執囉咁簡單問題已解決

一睇就知係澳洲

咪走囉
連出去住既勇氣都冇
只係識上黎打飛機

我冇屋企人？ 大把留學生都係搬左先同屋企人講架喇
我遇過一個驚屋企人既同學 屌佢老味一開始同佢一齊睇屋就話先斬後奏 到落訂果一刻先話唔租 話同左屋企人講
呢d 真係陷家產黎 晒曬我地幾個同學精神同時間 咁撚怕老豆老母死撚返香港屋企喇

呢d 就叫亂 真係笑左 我諗你未見過連路都冇既房

咁都唔叫亂唔通叫正常

我可以同你講 係外國一半人間屋都係咁亂 你果度d 房間間都仲有條路行 已經唔係最亂
重有重點係親戚收留你 你寄人離下 一係你就唔好咁撚淆青怕老豆老母 搬出去 一係就忍

唔係話佢地唔亂
但未亂到要俾人貼上連登囉

小巫見大巫 咁樣咪算好
有潔癖咪自己落手清

有冇小強

即係無啦

人地點生活 你理得人

澳洲人係咁

樓豬係咪D溫室小花 少少野都係到gee gee gut gut

屌你老母 外國班友係咁架啦 鄉下仔

認真第一次見咁亂既屋企，我去本地人屋企都唔會係咁

唔覺有問題，人地既房關你撚事咩，仲要影埋上黎，正仆街。

你試吓同黑人一齊住 嗰啲先係真正嘅恐怖

屌你老尾仲係唔撚明重點，你覺亂你咪搬走囉，人地屋企鐘意咁樣生活，你寄人籬下有咩資格咁多嗲，咁撚大個人仲驚父母唔俾自己住，3歲咩，on撚9

咁你真人識得人少

到底係愚孝定戇鳩呢班人

算亂嘅
不過唔係你房都唔到你出聲

其實人地就係鍾意個陣味個個環境
你唔鍾意都根本無資格出聲

屌你咁想睇 不如兩個私下tg傾飽佢
成個post得你一個想睇

屌 由頭到尾都係你自己問題喎
唔想係到住咪搬囉
又要淆底 幾歲呀你 最憎哩啲咁麻煩嘅人
仲要咁多聲氣

低能不嬲係樣睇

自己有強迫症就去睇醫生啦
一係搬

本來以為係獵奇嘢先入嚟
俾標題呃撚咗